{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "12", "optionC": "192", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "48", "type": "1", "optionA": "4", "knowledge": "C/C++", "question": "32\u4f4d\u7cfb\u7edf\u4e2d\uff0c\u5b9a\u4e49**a[3][4],\u5219\u53d8\u91cf\u5360\u7528\u5185\u5b58\u7a7a\u95f4\u4e3a()\u3002", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Oxf8b821c0", "optionC": "Oxf8b82198", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "Oxf8b821a6", "type": "1", "optionA": "Oxf8b821c4", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e8c\u7ef4\u6570\u7ec4X\u6309\u884c\u987a\u5e8f\u5b58\u50a8\uff0c\u5176\u4e2d\u6bcf\u4e2a\u5143\u7d20\u53601\u4e2a\u5b58\u50a8\u5355\u5143\u3002\u82e5X[4][4]\u7684\u5b58\u50a8\u5730\u5740\u4e3aOxf8b82140,X[9][9]\u7684\u5b58\u50a8\u5730\u5740\u4e3aOxf8b8221c,\u5219X[7][7]\u7684\u5b58\u50a8\u5730\u5740\u4e3a()\u3002", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "45", "optionC": "44", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "42", "type": "1", "optionA": "40", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u7ebf\u6027\u8868\u7684\u957f\u5ea6\u4e3a10\uff0c\u5728\u6700\u574f\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f\u9700\u8981\u6bd4\u8f83\u6b21\u6570\u4e3a\uff08\uff09\u3002", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "o(N!)", "optionC": "O(N^2)", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "O(N^2)", "type": "1", "optionA": "O(N)", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u51fd\u6570\u7684\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662f\nlong foo(long x){\n    if(x<2) return 1;\n        return x*x*foo(x-1);\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "23", "optionC": "21", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "20", "type": "1", "optionA": "18", "knowledge": "\u56fe", "question": "22\u4e2a\u9876\u70b9\u7684\u8fde\u901a\u56fe\u4e2d\u8fb9\u7684\u6761\u6570\u81f3\u5c11\u4e3a\uff08\uff09", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0", "optionC": "120", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "110", "type": "1", "optionA": "100", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5199\u51fa\u4e0b\u5217\u4ee3\u7801\u7684\u8f93\u51fa\u5185\u5bb9\uff08\uff09\n\n#include<stdio.h>\nint inc(int a)\n{\n   return (++a);\n}\nint multi(int *a,int *b,int *c)\n{ \n  return (*c=*a* *b);\n}\ntypedef int (FUNC1)(int in);\ntypedef int (FUNC2)(int*,int*,int*);\nvoid show(FUNC2 fun,int arg1,int *arg2)\n{\n  FUNC1 p=&inc;\n  int temp=p(arg1);\n  fun(&temp,&arg1,arg2);\n  printf(\"%d\\n\",*arg2);\n}\nint main()\n{ \n   int a;\n   show(multi,10,&a);\n   return 0;\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "10", "optionC": "9", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "8", "type": "1", "optionA": "7", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u670936\u8f86\u81ea\u52a8\u8d5b\u8f66\u548c6\u6761\u8dd1\u9053\uff0c\u6ca1\u6709\u8ba1\u65f6\u5668\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u6700\u5c11\u7528\u51e0\u6b21\u6bd4\u8d5b\u53ef\u4ee5\u7b5b\u9009\u51fa\u6700\u5feb\u7684\u4e09\u8f86\u8d5b\u8f66\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u672a\u77e5", "optionC": "111111", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "123456", "type": "1", "optionA": "12345", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u7a0b\u5e8f\u8fd0\u884c\u7684\u7ed3\u679c\u662f\uff08\uff09\u3002\n\n#include<stdio.h>\nvoid add(int *p)\n{\n    (*p)++;\n    printf(\"%d\",*p);\n    if (*p>5)\n    {\n        return;\n    }\n    add(p);\n}\nint main()\n{\n    int i=0;\n    add(&i);\n    return 0;\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271c9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "OPTIONS", "optionC": "TRACE", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "HEAD", "type": "1", "optionA": "GET", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9bhttp\u65b9\u6cd5\u5bf9\u4e8e\u670d\u52a1\u7aef\u548c\u7528\u6237\u7aef\u4e00\u5b9a\u662f\u5b89\u5168\u7684\uff1f\uff08\uff09", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ca", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "decorator", "optionC": "proxy", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "factory method", "type": "1", "optionA": "Aadapter", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u5de5\u7a0b", "question": "\u4e00\u4e2a\u7cfb\u7edf\uff0c\u63d0\u4f9b\u591a\u4e2ahttp\u534f\u8bae\u7684\u63a5\u53e3\uff0c\u8fd4\u56de\u7684\u7ed3\u679cY\u6709json\u683c\u5f0f\u548cjsonp\u683c\u5f0f\u3002Json\u7684\u683c\u5f0f\u4e3a{\"code\":100,\"msg\":\"aaa\"},\u4e3a\u4e86\u4fdd\u8bc1\u8be5\u534f\u8bae\u53d8\u66f4\u4e4b\u540e\u66f4\u597d\u7684\u5e94\u7528\u5230\u591a\u4e2a\u63a5\u53e3\uff0c\u4e3a\u4e86\u4fdd\u8bc1\u4fee\u6539\u534f\u8bae\u4e0d\u5f71\u54cd\u5230\u539f\u5148\u903b\u8f91\u7684\u4ee3\u7801\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u8bbe\u8ba1\u6a21\u5f0f\u662f\u4e0d\u9700\u8981\u7684?\u534f\u8bae\u7684\u53d8\u66f4\u6307\u7684\u662f\u65e5\u540e\u53ef\u80fd\u8fd4\u56dexml\u683c\u5f0f\uff0c\u6216\u8005\u662f\u6839\u636e\u9700\u6c42\u7edf\u4e00\u5bf9\u8fd4\u56de\u7684\u6d88\u606f\u8fdb\u884c\u8fc7\u6ee4\u3002()", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271cb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "p\u662f\u4e00\u4e2a\u52a8\u6001\u6570\u7ec4", "optionC": "p\u662f\u4e00\u4e2a\u6307\u5411\u4e8c\u7ef4\u6570\u7ec4\u7684\u6307\u9488", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "p\u662f\u4e00\u4e2a\u6307\u5411\u4e00\u7ef4\u6570\u7ec4\u7684\u6307\u9488", "type": "1", "optionA": "p\u662f\u4e00\u4e2a\u6307\u5411int\u578b\u503c\u7684\u6307\u9488", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5bf9\u4e8e\u5b9a\u4e49\"int *p\",\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8bf4\u660e\u53ef\u80fd\u662f\u6b63\u786e\u7684?()", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271cc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "heap\u4e0estack\u90fd\u4f1a\u5728\u521d\u59cb\u5927\u5c0f\u7a7a\u95f4\u7528\u6ee1\u65f6\uff0c\u7cfb\u7edf\u81ea\u52a8\u589e\u52a0\u5176\u5927\u5c0f", "optionC": "stack\u7531\u7cfb\u7edf\u81ea\u52a8\u5206\u914d\uff0c\u65e0\u9700\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e72\u6d89\uff0cheap\u9700\u8981\u624b\u52a8\u7533\u8bf7", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "heap\u4e00\u822c\u7531\u7a0b\u5e8f\u5458\u5206\u914d\u548c\u91ca\u653e\uff0c\u82e5\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e0d\u91ca\u653e\uff0c\u4e0d\u4f1a\u9020\u6210\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u7684\u5185\u5b58\u6cc4\u9732", "type": "1", "optionA": "stack\u7531\u7f16\u8bd1\u5668\u81ea\u52a8\u5206\u914d\u548c\u91ca\u653e,\u5b58\u653e\u51fd\u6570\u7684\u53c2\u6570\u503c\uff0c\u5c40\u90e8\u53d8\u91cf\uff0c\u5168\u5c40\u53d8\u91cf\u7684\u503c", "knowledge": "C/C++", "question": " \u5173\u4e8e\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edfheap\u4e0estack\u8bf4\u6cd5\u4e2d\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09\u3002", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u5728\u7ebf\u6a21\u62df\u7b14\u8bd5\u9898"}]}